NCB training

有無手足一齊training 緊

Hi 你地坐邊度
條友自high 緊

Ken gor